助理小販管理主任2

繼續

棍兄係咪柳記

316俾人hold應該得柳記啫下話

應該都係

咁下轉應該都係俾waiting no.前個啲入先嫁啦

點先叫前

1-120內應該都係柳記
我捻waitinglistno計埋之前入班個啲

一年後但個wl好似去到21年頭

係囉

呢單野連我個部門都有傳，好似話有幾十個柳記唔畀轉去食環，但其實最多都只可以拖，唔可以唔畀轉走

係 所以好頭嘅waiting list 未入到都係俾柳記佔咗

柳記惡做到

好想聽下，發生咩事🤔🤔🤔

派緊pt mail喎

係 我收到

加油巴打

有咩好加油 西工一份 但家下咁既環境。。。 真係好難諗

收到pt
12號

排到3百尾都收到PT mail, 係咪有得去PT都大機會請？

聽聞空缺有200幾個。上屆就無咩大問題， 今年就難講D

咁大獲...

柳記都食左唔少人...
只好等....